［季經](集思廣益)生風癩點算好

小弟有時隔幾個月有時隔幾年就出風癩
一出就出左一兩個星期
求解決方法
有冇辦法斷尾
好困擾

有無食好多魚
我之前試過連續三日都有食燒賣生到成身都係
我覺得最主要都係唔好食錯野

冇呀
有時係唔知咩事生

緊急時候可以食兩粒panadol，可以退風懶
長遠請去藥房配藥，自己搵下致敏源

睇醫生

一低過15度就出
已經配晒西藥只有出就食
無得醫

樓主開完post唔覆
祝樓主一星期生兩次風癩，每次生三日半